認真求教 28 A0

仲有一個月就28
都仲係A0 點搞

恤反個髮 剃好鬍 乾乾淨淨
企係fd部波子面前影張相
放交友app

應該好快有好消息

我得呢啲

Pish